<resources>
    <string name="app_name">SIDEA</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Sistema de Detecciòn y Alerta</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Version 1.0</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="contactos_utiles">Contactos Utiles</string>
    <string name="contactos">Contactos</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <string name="co1">Muchas intoxicaciones por MONÓXIDO DE CARBONO parecen intoxicaciones alimentarias, gripes o accidentes cerebrovasculares.
Se debe sospechar una intoxicación con Monóxido de carbono cuando una o varias personas al mismo tiempo, que estuvieron en un
ambiente cerrado, presentan:
Dolor de cabeza
Mareos
Debilidad
Náuseas
Vómitos
Pérdida del conocimiento Convulsiones
Dolor de pecho Palpitaciones
</string>
    <string name="co2">• Retirar a la persona del lugar contaminado con el gas.
• Hacerle respirar aire fresco.
• Llevarlo al Hospital o al Centro asistencial más próximo, aunque haya recuperado el conocimiento
        • Llame a un Centro de Intoxicaciones mas cercano.</string>
    <string name="co3">Para prevenir la intoxicación por Monóxido de Carbono es elemental el control de las instalaciones y el buen
funcionamiento de artefactos así como es importante mantener los ambientes bien ventilados
• Si se encienden brasas o llamas de cualquier tipo, no dormir con éstas encendidas y apagarlas fuera de la casa.
• No usar el horno u hornallas de la cocina para calefaccionar el ambiente.
• No mantener recipientes con agua sobre la estufa, cocina u otra fuente de calor.
• El calefón no debe estar en el baño, ni en espacios cerrados o mal ventilados.
• No encender motores a combustión (grupos electrógenos, motosierra, etc.) en ambientes cerrados, en sótanos o
garajes.
• No mantener el motor del auto en funcionamiento cuando el garaje está cerrado. Si su garaje está conectado al resto de
su hogar, cierre las puertas.
• Comprobar que los ambientes tengan ventilación hacia el exterior. Ventilar toda la casa una vez al día, aunque haga frío.
• Dejar siempre una puerta o ventana entreabierta, tanto de día como de noche, y aún cuando haga frío.</string>
    <string name="Tiempo">Date</string>


</resources>
